5 千筆直想買部notebook 求推介

睇下戲 機小打，最多玩下world of warcraft
重量不拘

求推介 同 應該去邊買

唔該晒

TG RYAN989

上網揾到

依個spec

直接唔好 打機 加千三 買部 翻新 MACBOOK AIR 仲好啦